華星定澳牛！

兩間食既野大約都一樣！

兩間都垃圾

火腿：澳牛
炒蛋：華星
多士： 平
通粉： 華星（澳牛食過幾次都淋得濟）
奶茶：平
價錢：澳牛常餐貴5蚊 其餘差不多
服務態度：

兩間都垃圾
德昌仲好食

澳牛未食過華星食過垃圾來

華星屌打澳牛

華星個位窄到張枱細到，幾好食都唔想幫襯，況且啲野食都係一般

題外話：西環間華星d炒粉麵飯都唔錯

話垃圾個啲 有冇咩食常餐嘅茶餐廳介紹？

未食過華星

華星垃圾

澳牛好好多

玩明星效應的餐廳，好打有限

華星奶茶好飲

澳牛得個炒蛋好食
華星奶茶同常餐都有水準, 仲有蛋治同校長多士好好食

二選一就華星

點睇香港冰室！